25歲應該月入幾錢

17FG

22K

酒店業

見到身邊啲同學有啲已經30k+

人比人比死人

認真答
最少35~38k

傻閪

25k up就基本
理想應該30-40k

18 歲毅進仔出黎都24k 25歲都30k

FG出來都50K，仲要浸左幾年，
最少都有70-80K架啦

我得11k

其實無公價，無得比。
其實有咩行業好揾d？

與其你話搵幾多先正常，不如你諗下開支大唔大，如果你搵得多但後面成班細佬呀妹呀爸呀媽等住開飯既，咁你搵多多係唔夠

FG冇50K冇資格做人

我 13k

55k

盛行？

擺明差佬

FG 50K
之後30歲前每年加2K
30歲-50歲每年加4K

自己計

25歲起碼50K 30歲冇百萬年薪唔好同人講你係連登仔

100幾k
差唔多
身邊最少都50-60k

連登仔22歲FG 50k係基本啦
30歲先50k眼光會否太窄

25歲 50k 自膠

HKTV Mail月入4萬

16 grad
48k

歲數+10K啦依家起碼